武肺治療費

突然唸起
之前好似話過咩外地入境既費用政府包
後尾又話收返錢
之後又好似話特定條件就包

有無巴打可以解下惑
而家其實個治療費係點計

諗